FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (49) Kante 狗也不屌 + HOME WIN

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

屌，點解中咗

狗也不屌
花名仲長過本身個名

新post Lm

樓主係波台就見得多

忍痛217k賣左里山

今年冇嘢做入返坑

lm

最新轉左依隊

最啱手感係依隊

Kante都唔滿意
再上已經係古列治+ 韋拉

樓主真曼
我愛樓主

用依隊搞到我跌到d5直插到d7

你呢陣其實 將BSilva同丁力掉番轉 咁sliva就可以full chem
入場轉番
用Kante啦 得party唔夠守

後防咁廢，想唔輸都難，成隊得kante同福 算 ok

隻rttf cb食評如何

Cb可以用opara

普通 最中意用都係zakaria cb

有

然後個龍就要用75紙板

奴左九成 見佢80速都幾吸引 係頂唔到波姐

Vds

Icon

短腳狗點防守

整完打5後防當佢CDM試下先

國際賽週....都係唔報WL了

其實用落真係麻麻...太矮, 唔太撞得, 短腳

想upgrade依個位
暫時有100k
想要隻快嘅cb
可以換埋RB同Valverde
有咩選擇

技術不足d5直插到d7

Ramos+ 是但西甲龍

尋晚最高250k

樓主有才華尋日出果首歌

車頭相ready

Hyhrid係可以 不過要了解下個遊戲先 起碼要full team chem 100
球員7 8chem都要睇邊啲 你dembele 7chem都冇點搞 chem 卡都應該係食deadeye 好啲
Btw 對中堅同mount就踢走佢啦

無知一問，點解kante 狗也不屌

但拉膠食完shadow都係81速會唔會唔夠快守反擊
諗緊gomez+awb好唔好

唔好用

無頭槌

腳短

未打夠十場姐
依隊新砌

矮仔冇人權

無5星sm

仲諗住呢個星期得閒打wl 想報名，點知撞正國際賽週

國際賽都照出黑金 係冇半身相姐

Obj緊rttf個隻

涂謹申依戀議會

國際賽就冇totw嫁咩

國際賽先易出好野

照有totw既，有時間咪打下

我知有，但係冇半身相冇咁型棍嘛

其實今集點解messi咁平，用過好勁，真心感覺同c7包皮同level

信你，就報名

黑人

慢到仆街

準備交學費，等俾人456

呢個真

想笑

Sorry 我垃圾 我廢

用呢隊落d7 關隊波撚事咩

唔會既，第一次打？

我懷疑係特登搞笑

我第一次打 29場1勝

唔靚仔

唔用sm 既既話werner 同7 chem rashford既主要差別係邊

答案係李斯

向好方面諗 起碼你有一勝

梗係唔屌啦
三上悠亞就話屌啫

有廿九場進步空間

模組好似唔同 福極好用

咩陣先

福做撚壞哂啦

1勝之後28連敗

高橋防中唔錯 夠大份

打個dr
又比啲掛住free hk既full replay
屌

有冇扔手制

你唔會信

今年第一次
對上兩集都間中有打嘅，但係打足30場先有14win
今年d 防守打左成個月到依家都唔係好識守
攻又攻唔入肉，所以先話交學費

可能真係廢呢

你個陣好似icon陣黎

買左個手制掉左舊個個

坂道擺正前鋒
戰鬥力極高

我反而對親個d覺得werner勁d
起步個下好快

咁癲

我初初打都係咁，打多d 會進步架

唔夠快 唔夠好撞 冇skills 同埋包皮今集左菇都好勁下 唔差過美斯太多

點解冇人討論rb Costa 我之前左中隻硬吹 好勁揪
但3星腳

第一次玩ut

係d8 爭扎緊

前幾個po招人幫佢打wl

我都有d 印象，其實佢個陣係有得打下

講真好多free hk打得仲西過大陸仔

就到左腳射波係好勁
Fake shot推一下直揪死角

轉左陣

賣左puyol係咁派膠

為左拎紅卡？

點會無得打
前面馬勒當拿拍阿朗

係呀，一張都無

今個星期4派彩咪有

咁你都記得

好好j

建議巴打睇吓YouTube啲教學先啦
睇完跟住嚟練起碼夠11w

1勝都有咩

依家變成點

紅卡對你個陣都冇意義啦
跟本入唔到隊

好難唔記得
揸靚陣但要搵人代打

我打大陸仔遇閪人小過free hk

講真 唔用腦一下三角直線都唔止1win
你應該係防守出哂事

唔係有人代打咩

好似要最少銀3 先有紅卡
銀2 銀3仲有限rating 唔會中到第一行
唔會入到你正選
btw 慢慢踢多d 就會11w到

唔係嘅，紅卡某程度上對佢黎講已經係進步左嘅獎勵

係
大部分skip replay

佢icon 陣，其實要紅卡無乜用啦

轉左呢個陣

今個星期totw希望唔好再咁閪
今個星期三個機會

Top 100 team

咁樣有一勝？你唔好搞笑喎

搏中下靚卡多啲陣玩

真咩?
比人守到9彩
聽完咩爆邊路落去猜返去中間,就輕輕鬆鬆入波
今個星期試完,無1場得
邊路狂爆,爆完猜返去中間,根本插針都插唔入
反而邊路爆完,90度FAKE SHOT轉向CUT入去黎TAP IN都有機

試過文尼比得返4分1氣既TIE仔壓返贏轉頭

睇predict 除左張Bruno 其他都係垃圾

今個禮拜招唔招人幫你打

希望dembele rw
美斯反正無咩可能

得一隻防中仲要沙維

跟YouTube學第一樣嘢學防守先
進攻睇完再實戰搵啱自己手型嘅打法
我爆邊傳再傳入禁區都唔係好熟
多數靠中路猜空入

冇防中呀大佬 沙維轉隻icon防中啦

呃你做咩

又唔壓星 成89rate

你中場換de jong啦
咁鐘意巴塞

建議唔好要球皇馬
轉用韋拉幫手防

唔啦得二百fut 分

沙維有愛

唔係Puyol OG 幾球都唔會賣左佢

唔介意既話可以幫你打DR
WL留比你打
真心覺得巴打你慘
打幾個禮拜學下人玩法你就會進步

係咪入場轉4222 ?

不如留psn 同我地打frdly 啦

另外你隻沙維廢架，賣左佢換第二隻防中啦

想問吓bruno打4-4-2左中場好唔好

唔敢打wl啦踢到心很累，仲辛苦過返工

去返踢D8 都有得玩下

唔係呀，入到去就照踢

葡萄牙對安道爾
c7應該會大炒

Btw, 你sb 打咩level

基本你技術唔好其實應該打多隻防中
一隻防中你好易標失，一標失你就控後防
一控後防新手實標出去。一標就出事。
比人猜兩腳過哂。用咩人都死

巴打有冇試過玩返普金陣
分別大唔大

全攻型

防守真係谷9氣 跑岩哂,佢都唔肯出腳截波
有時發覺遮線都唔係太掂
有D離譜到,穿過我隻人 跟住成場既人無左下半身咁
無AUTO BLOCK,射波屙尿咁細力

進攻真係跟唔到佢地,中間自己猜幾下,比邊位跑CUT入去傳比中間射算
中間拎完波無機會就自己左菇或再傳出去算

佢地講到進攻就係咁輕鬆,唔係唔想學,係學唔到

轉雙防中 前面攻力咁強就由佢地自動波
咁多法國 換隻狗也不屌已經好幫到手
冇理由唔轉陣搵包皮踢防中位
咪照用stay back Kante + balance setting Xavi 雙防中

打職業或者世界級

其他都電腦屌打

打番2隻cdm stay back 會好d，你通常失波係衰中出定點

理想：c7
現實：屌又中埋d 81who

Added. 今晚同你玩下

龍就算90都係紙板……

有呀，之前panic sell試過

比人㩒屌到半場都過唔到

我都係打世界級 你似係對人有心理壓力渦

其實你打得到世界級應該唔會1win掛
世界級啲電腦起碼都唔係罰企

普金華為滴同if 相差太唔太

唔用雙防中，都起碼擺一隻啦
咁樣真係會俾人中出50連發架

成日拎隻包直線跑上去傳波

研究下kante 點夾啲link先

佢直頭係包皮打cm位

靚紅卡永遠只會出現喺對面個陣

打世界級銅卡陣喳

打icon 世界級場場比人789

排陣啫
入場換位㗎嘛

打緊西甲442
前鋒用緊金蘇+inaki
金蘇換黑蘇/基沙文/felix有冇得諗?

你追返post
佢入場就咁打

都係嗰句啦
練好基本功係確保唔俾ea造嗰陣把握得到
你俾ea造到灰到唔練都冇計

成日都係下半場比人連續入幾粒

特別係一開完波條友一個直爆落嚟守唔住

冇追到

用三中埸kante 古烈 blanc
Kante blanc stay back
雙閘mendy carlos alberto 兩個 stay back
中堅用maldini rio

而家個個基本上2防中 你0防中

你真係咁醒就睇得出佢有四隻係差 loyalty 就可以 100 chem 啦，仲教訓人要了解遊戲

那有錢

呢個陣 前面擺朗包花 後面是但
打反擊都打撚死人

Back to back felix plz

再研究下點改個陣先

掛住玩攻擊足球

除非連續hat trick 如果唔係我諗都唔會有back to back
況且果場仲可以出LLO
LLO又係受歡迎meta 黎 實多人用

粒波都唔係你度點打進攻足球呀大佬

人地條友一個直爆落嚟守唔住
你前面火力咁勁 你前面4個都可以直爆人

我諗你應該要學番入場點轉陣
較返唔同setting
基本上個個人都係咁
預先set定幾個陣
入場就可以轉
一開始嗰陣基本上係攞黎連chem

我建議你沙維包皮換blanc kante
用呢兩隻打cdm
其餘4隻塞响前面
咁樣會穩陣好多

再慢慢睇片學下防守。基本上唔難。
多啲控防中唔好成日控隻cb上黎標
咁樣已經改善好多
再慢慢學下點玩。睇下片

搭單問，blanc 係咪好用？

Kante直接換包皮搞惦

但數據上felix 2g1a llo都係1g1a
Ea自己都話有機b2b
不過準則係點真係得佢先知

Rb pogba定baby blanc 好
B2B
諗咗好耐

if Valverde打b2b好鬼勁

咁多勁攻擊手，踢424都玩死人啦

唔該巴打

原來有咁多野搞

場場都入去就踢

Alba 換mendy 啦

rb pogba 係正，大大份

但係佢個中場太赤裸裸

打純防中夠唔夠做? replace 狗也不屌的kante

有時對D勁既輸都無計
但有時對D廢既 我真係比EA搞到頭都大
轉人跑去防每轉1次人,佢都同我蟹左步先 蟹完先再跑已經係追唔到
明知追唔到一定轉下一隻追到既去防,連續2隻都出現同一情況
咁既情況我就博一鋪,CALL龍 點知禁三角CALL都唔出 仲要企係到硬值左咁無反應
同場輸燒味遠柱大腳BAN入掛死角 L1/右菇轉岩人防守就突然跳制咁同我亂轉人 見到同我自動轉人,已經即刻轉返岩果隻出腳
一轉再禁出腳果下就再跳去另1隻人變左出腳硬值再比佢過
都痴撚線
進攻就仲離譜 學佢地果招L1控波再R2變速 同我連續幾次變左向後FAKE SHOT, 出HEEL TO HEEL同我轉左做出RAINBOW

純防緊係狗也不屌勁啲啦

加油啦。個個都會新手
肯研究下點玩今集上D3一啲都唔難
花少少時間睇下片。較下啲setting
一定會有進步
你都唔想成集屈响D8架
玩得ut都想追求進步
有時死打爛打不如睇片學野
學下你地進攻套路
學下人地防守點防
慢慢就會熟習隻game

基本上14win絕對唔難，學識上面堆野已經做到

唔大 不過係有分別(IF靈活D)
差成廿幾萬我覺得唔值啦

神宮寺踢攻中

攻你老昧

開live

如果係拎嚟b2b我覺得幾值
同埋黑卡保值

沙維一隻

又要打j

諗住由上轉下，有幾個問題想請教下
1) 英超左閘係咪telles 好啲？ 揀robertson 為左10 chem
2) 下面張圖 tick 左個啲已經有 人腳方面會唔會有邊啲換左去更好
3）文尼 左福 其實兩者我都仲心大心細見到好巴打吹奏文尼撞唔跌 而 福頭又有神力加5sm

Baby blanc stay back cdm
勁到有pro 用

基沙文幾好

唔該巴打

我都想踢好啲唔洗場場比人撚狗咁撚

係咁比人用4條友跳舞慶祝好討厭

宜家有150K係手
想black friday market crash入曬基沙文+華為迪+迪莊

咁多人等跌
有啲不安

呢個構思都唔錯

但Valverde中左un吹 又冇可能唔用, 但又得返防中位

先講你話出錯招
l1加速變fake shot
heel to heel變rainbow
一係你錯技 一係你手掣有問題
建議你去訓練場練下先

之後你話換人幫你跳掣亂咁換
呢樣野係好難完全換岩
換錯左咪l1之後再換囉
同埋你亂咁出腳咪棧比機會人
踢真波都有教行住佢 唔好亂咁標同出腳啦

同埋唔好亂咁睇輕對面實力啦
盲拳都可以打死老師傅啦
打呢隻game最緊要就係冷靜

識用牛尾巴 一隻felix可以幫你夠全家

控制節奏一流

咁撚激
我冇練過elastico呀
宜家用緊金蘇+Inaki
llorente+modric
咁樣up三隻應該OK

大約幾時black friday market crash?月尾先black friday
我見d師兄上星期已經賣曬隊係度等

唔好輕敵e個真
就算對手同自已有skill gap，有機會一定要數爆佢，唔好亂玩波，以防萬一最後有後追momentum

巴打你用咩陣
雙防中Valverde b2b, kante stay back唔得咩

防守其實練好小小基本功，可以失小好多無謂波
講緊係 預判/陣營齊整性/轉人時機同選擇，當然呢啲係基礎，練好左基本可以應付一般嘅情況，再高階小小或者打勁人，要再係基礎上加多好多野，例如係短時間了解對方嘅習慣/耐性/大局觀等等

極少打sb 已經好好用 只係轉左玩第二隊未得閒買if果隻

我冇教訓佢喎 驚佢新手 好心提醒佢
係呀我係冇睇清楚呀 但我都冇講錯 應該要full chem 100

其實係咪好少人會仲用433陣
岩岩中左隻硬吹簡迪

Sterling 普金福 Lucas
黑卡Bruno
Pogba. Kante
Telles ake. Gomes semedo
Lloris
下次執vvd？

唉 唔識炒卡 希望星期五有靚價放

黑卡Bruno係咪應該依家走？驚星期四走唔到

已經遲左啦

完全冇人考慮黑蘇

見啲pro player多數會用4231
下隻ake up vvd/rb Laporte啦

All in隻rttf福打一個星期先

點解唔if福
打得一個星期

4231做平時嘅陣同領先，後追4222

obj嗰隻法國cb?

自用順便投資

UCL upgrade......

Ea又請人

收幾錢廣告費

今日星期wl 希望用依隊
差400k

琴日個歐聯sbc開完dup左幾張rg 拎去做就咁...

Rb個位semedo算啦
前面未爆機唔洗係右閘用咁多錢

Sb真係無動力打...任都唔想奴咁快半棄

Sb傳奇級係咪掛唔到機了

每星期只打30場WL，Sb打到一萬分
心累了，反正點打都係得14~17win
星期一至五玩下其他game

推

我想carlos alberto 打中堅
Inform walker 打rb
In game switch
好勁 但無錢

b2b想4sm多d
bf會買埋包皮

我本身都懷疑係手掣問題
係打其他場係無問題,唯獨係有2-3場係咁樣

轉人本身已經轉岩左係隻防中仲要係佢控制既人前邊
就係轉岩,面對面,想衝埋去,自動同我亂轉控人 再轉返去果隻睇到箭咀係果隻人 個波係前邊,佢唔出SM,唔加速 我就出腳啦
但無啦啦就係依下睇岩出腳 又黎同我轉左去第2隻人變左第2隻人出腳
仲係要中堅出腳,防中無反應之外 佢就咁樣過哂2隻人

20分鐘唔洗領先緊2球 就入第3球果下,已經空龍出界,知出事
咁樣半場比人極速追和 換人轉陣仲要比人反入多3球 再安慰自己係自己技術問題

Lm

唔係唔想掃
而係EA真係唔比我掃
當入多2球之後 人開始鉛 屌極都唔入
遠射,近射,射埋遠近柱 12M唔攞盡都出界
去到換陣換人,守到極辛苦之外,打個反擊都比人追贏 仲要扭扭樂咁樣,左右前後控埋先可以完場前比我入多粒

點解咁耐都冇新flashback sbc

有隻硬吹頂死左係度
除左Qs 0$ 有冇其他好用途

講漏左 If黎

你隻valverde係if？如果唔係就唔洗入隊啦

做sbc肥料囉

啲rttf potm好多仲有幾日expire我諗呢一兩日都冇
瘋狂ff緊fb馬迪

QS左recover 番

將隻硬吹qs 可唔可以recover返吹得？

都係個句
睇多啲防守教學片
外國有boras
本地有shing lui seth wtf sony
貼地啲有95kit

希望你之後進步再睇返而家打個段野

81 if 肥都冇人要

好idea thanks

吹得咪留返
遲啲出totw upgrade實賣得好過而家qs價

有咩可能1win講哂落ea做你度

啱啱32萬走都仲走得切，半個鐘又跌多2萬

真心問狗也不屌再上係咪 韋拉

呢個好似唔係1w

呢個好笑

過左大半日都仲講緊 巴打厭唔厭

我第一次6win 第二次又6win

我點解會厭？
我依家係笑9佢咩？

值一打

會比依到d人話廢架

等下啦
BF果時大把SBC做,實有FB

你D1 你講野係有力啲
係小弟錯

想問點樣對付D 的起個波係咁跑o既 kick off goal?
呢幾日係咁輸d呢波....佢一的起個波衝第一下就過左我兩隻防中, 第2,3下就過埋中堅....點樣搞
我防中係de jong同valverde, 中堅lenglet同d卡路士....4隻都唔慢唔細粒...唔知點解比佢一的起個波就會成個freeze左咁....痴9線

fred 同保if 已經夠

Matic FB極都係龜黎

唔洗係到扮認錯咁撚on9喎

成日睇 又狂同個d1朋友friendly

又開拖

Fred cover得唔夠快

我唔係1W
我本身都係目標11W 11W後就停手唔打
不過係中間梗有1-2場變到咁,想呻下

29g1w

係嘅係嘅 我冇d1 我垃圾 我On9

咁呢個一定有
亦都有返幾場係EA造鳩對面俾你贏
上唔上到高啲勝場就係睇你點克服呢啲場數

慢慢你就會習慣 慣到唔會呻
基本上個個wl總有幾場鉛 差別在於破唔破到
有時一場中成5/6次柱

Ok自膠

有乜出奇

你係咪女人黎真心問

我講有FB 唔係拍依隻有FB
係出FB SBC,不過出咩人就唔知

Ea真係好鍾意script
我第30場上11win順到鳩射都入
但前一場可以幾球單刀都唔入
真係好難捉摸

比啲時間自己吸收下
我初初打都係得11

今年玩真曼隊 硬吹包皮都要坐凳

佢都唔係同你講

想知佢依個活動
係要奴左入面啲卡
先可以參加？

有時真係好膠著既狀態 係自己同對面一樣
全場數據 50:50
起腳射門各有不同啦
全場,大家唔係中柱就飛機 依個真係轉齊哂本身SET既5個陣,換埋人
再中間順手轉下D TACTICS 都係攻唔入
依下可以點破得到?
真係唔想下下咁樣膠著哂加時都搞唔掂去到玩12M

兩個字
耐性

講起EA做你 今個星期贏左場咁既波
唔夠對面踢 重賽一定輸

串到無野好講
會唔會UN吹真朗中埋都要坐凳?

No
呢個簡稱叫sbc
撳入去跟佢要求用你手頭上嘅卡砌隊波出嚟交出去換佢指定嘅獎勵
要注意你交咗出去嘅球員會永遠消失

如果最簡單 就係回防之後只控住隻防中黎遮線
完全唔換後防黎守 咁打起碼夠守一部份新手
之後再慢慢學下左菇換人 換人換得越熟 守起上黎就更有效率

2球都係對面老烏?

會毛文真朗都要坐

真曼嘅話抽到杜sir謝四記得qs

半場咁樣見到都知瀨瀨地所以轉埋防守陣 博有個機會一下直線反擊
但係猜空就飛機 果下屌左出聲

kante落一級嘅英超防中係邊隻?

跟返個規則
要求85rating 既就插哂11個人入去滿足佢要求
至於點先拎到卡就唔多講啦

fred

ALLAN 老母
再落SSK同FRED

Allan

今年真曼多左兩張icon 玩 福仔今年又好用過上年咁多

我明白規則
但做完之後有無咩特別用途？
無就廢事搞

Sory 我意思係上面有人話FF FB馬迪
我諗FIFA 唔會出隻冇人做(因為係龜) 既FB 掛

平平地Partey頂唔頂到？

個人覺得 SSK 齋防守係最正

做完咪拎到mount 既特別卡
如果佢有兩格既 中間就拎到兩次包仔
得一格既就直接拎張特別卡

巴治奧做咩
見futbin popular有哂3隻巴
既

Fred

點解普金 pogba 仲要200K? 有冇巴打有食評?

咪就係出佢指定個獎勵俾你
呢兩個就分別出隻特別嘅mount/isco
其他有啲會出pack或者其他嘢

上年都有張法比仔

我成日拎佢後上入波

Fred 純cdm 我麻麻
B2B ok

1.05m入到隻rttf福

岩岩入左隻，今晚玩完話你知

上年張法比我有做 for fun 黎講唔差
你要meta 其實好少sbc 要做

短用好啦

點睇都唔似會出比佢

似係鬼佬吹奏

Rg pogba得一個死症
就係防守一定要右茹手控一控佢
如果唔係係會完全唔郁

RB pogba 就無e個問題 不過多70萬

用緊好勁

賣左，換番rg pogba

兩個人黎

不推文呀李斯

如果普金pogba Cm balance 另一隻Cm stay back 英超用邊隻好 Ssk fred allan 老母 ?

等緊fb小白
之後就買沙維

Allan 100%

Btb

雲拿當定普巴好？

真心200k rg pogba overprice

今晚試下先 可能要即賣

Btb 唔關 rg普巴事

咁Bruno 同 kdb 呢？

我打4222 攻都係前面四隻既事
普巴都係拎黎遮下線 上前小小搏一兩下腳
攻都唔點指望佢 係有時禁一兩下L1 call 佢上去 拉一拉空D位

cam遲下轉基沙文
rm 諗唔到有咩人選
仲有咩位可以改善

Kdb 同bruno我都用咗兩星期
我認為bruno >Kdb
Skill move 順
Kdb 頓得滯
但係kdb我認為係有防守

想問呢隻有冇食評
差唔多價佢定Rio抵玩 ？

諗住玩一個星期
希望星期六打完WL唔使蝕稅之餘執到幾皮

玩e隻要配一隻高大中堅
不過佢agility有80幾，守sm回追一流，當係有passing 嘅大簡咁用

有o既, 以前fb電欺同埋支超保球王都好多人用

無追幾個po
原來咁多花生

19年fb爆炸狗

正確食用方法係買佢張rb 打cb
If walker 打rb

見食完shadow 防守&速度都咁高
Ake都係咁用

有無人用過KLOSTERMANN - RTTF

巴打咩psn? 想避

點解game入面阿特個高美斯變左光頭佬

試過對面隻allan bug咗
變光頭

if 重要硬吹
所以想換走kante

我都見過, 眉毛都冇埋

張紅卡好篤眼篤鼻

換走fred唔係好啲咩
btw, 唔係又紅卡呀

想買狗也不屌 但link唔到
C朗轉大簡/馬勒當拿 係咪好選擇？
有50萬點upgrade 好？

咁不如4222

我怎麼沒有想到

放Pc Ac （終極version）
硬吹 Pele
其餘全部可吹

都望左成日
你再貼又落水印即係點姐

屌，呢2 日唔知做乜，dr連輸好多場

場場都大上落，打到無隱

(呻吓only)

可能formation同tactics唔岩用

係咪打完WL 未慣返DR個gp

可能都係

有幾場就輸運氣，但都係既，可能都要轉下tactic

唔係呀，我無打wl

包爺
仲有冇賭波

IF sanches free fall lu

少囉 得閒賭下
Btw點執勁少少個陣？

左1bakayoko?
左2bailey
中間唔知
右1阿記左右閘？
右2李城pereira?

右1 吹係山齊士

等睇利華出diaby撚狗

入場打咩
中場無防中好難搞喎 換隻哥狗dejong落去啦

左1 ndidi，中間son/auba

上年果件？

唔洗收收埋埋啦

右一右二調轉左？

黑卡 b2b 都係like 4sm

50萬冇咩好up
你in game都係打3中場？

Son同auba原來一樣係86shot 69 phy
我估son多啲

CLS

Ddg入到波嫁

笑撚死
係度扮on9

Old news is so...

用中蝈會徽 入一球就full celebration
以為係大陸喱啦 點知用繁體中文
psn St-klose-11

反cup4粒 爽

有時係咁
會無啦啦變到唔識打咁

依幾日都好尷尬

獨巴 係咪番graphic design 工

規則破壞者

係

2 日突然連輸5,6 場，都係休息陣打陣sb算

落水印

佢d傳波真係好麻麻

大佬 你wl 6win 仲好意思話kante狗也不屌
之前好似仲話杜安沙比勁過Varane
真心 唔係廢係咩？

heel to heel變rainbow
係因為個gameplay

係呀In game 4231 想買kante入隊 但唔知點link好

Shing仔開台鬧緊日本仔後埸搓波
之前唔係好多人話冇問題嘅咩？
快d入去平反

迷拿都係度 痴撚線

Block 佢算啦

比ea做姐

Sm chok得啱就啱
最多咪delay

Efficient fifa market theory

Delay 梗加唔好亂咁sm
傳波拉空位已經夠 sm入到禁區一下game shot牛尾巴已經夠

路見不平 拔刀相助

點知倒升

Btw你今集神龍不再wo

突然好掛住走九兄
請問走九bb有無上過水？

Neto勁

仆街撳錯
對唔住大佬

最近生意點

又推文

踢走你

里山係今晚必跌？

無出post撩人，舊客搵我就做
主要平平地細額食洋腸，但輕鬆d,可以有時間睇波
好掛住路維bb

跌少少 rebound
Rttf唔洗錢咩真係

我成日都係度wo

收唔收新客

支那狗全部落地獄

我又無打fifa, 有時睇唔明你地d內容
所以去左熱狗post圍下爐算

間中上黎睇下你地ban成點都好

你恩客來....咪玩啦...

路維已經成功取代左黑警巴個位

仲未要人交report

唔想Shing 輸得咁難睇
係咪咁

唔出咪反彈

我用緊食咗cat好勁喎
係有時俾second chance人

諗緊買唔買rttf griezmann好 仲未儲夠錢

搏佢唔出先
今晚個隻83 speed pizzi黎

想問下mane 7chem 打st夠唔夠做

唔出會直線上升

夠

Search下78-82pac 葡萄牙人就知 真係好大機
仲有if 都係同pac

ea一定出嚟貴野引人抽

好大機出？

Agree，實cap 水

歐霸有32強，啲隊弱啲，易升過歐聯

4222一樣係拉邊

同埋食咩chem會比較好

同rttf1 一樣，個hints一係福/連美斯，放得loading screen 唔通搵隻唔識/廢既放咩

福出左黑福咪又係爆升

位置唔同

hawk/finisher 扭得多波食finisher

幾時岀rttf2?

一齊做跑狗喇喂有用既就支持下我

用緊442(2)
參考下先

放狗真係一流 但係中間真係好空 唔慣 唔識用
不過防跑狗都穩陣左好多

年年bin一次

我有隻st打偽9會過嚟幫波
所以還好

我兩隻都mixed attack都冇問題 防中都幾易直傳到畀ST

Mane 食咩風格好？

抄下個setting先

差左個英華章

J出血

古烈治嚟

里爾咋

上場作客大炒a米

前幾個留言先有人問完加答完

btw用不推文回覆

聯賽好似輸？

4222同442其實有乜分別？

之後SBC出
人人有份

LAM RAM窄啲前啲
同埋442係兩隻CM

實際用落cm同cdm有乜分別？

如果用451 整呢個setting 再入場轉4222，啲setting 係咪唔會變？

戰術有5格
Set定其他4格
入左場之後食左d chemistry boost就ok了

我諗巴打唔識入場轉陣？
Setting同會轉既陣都係出面搞哂

個個都睇片 我唔洗贏啦🥺

Emmmmm 非曬命 兩隻都硬吹...真入唔到隊 買唔到mendy 臭閪ea仲未撚解鳩我ban

巴打係賣錯if ramos果位？

係

EA撚到

Cm點set都會衝上禁區頂
Cdm唔會咁易上

好似係

叔叔不行了

佢一ban左我 pick luck好到仆街 on9 加埋百鳩幾萬 又吹唔到 又中icon mane if werna if vaalvedre

好慘
巴打有冇日日追EA

右下

師兄想問下你個包係做邊隻sbc?

有呀佢話深表遺憾幫我跟進跟撚到而家都未撚有回覆

助功唔知夠幾多個

巴打不如睇吓有冇得搬晒4隻後防入中間，兩閘stay back while attacking
或者defence width set1格，當4隻中堅打
唔換xavi你中間個防守應該係咁先
xavi本身個stat都唔似防中，食shadow應該都唔夠守，要嚟駁腳算啦
btw 想撞吓你個陣，最近為咗刷嘢跌咗落d8

點會2年出同一張

Feature 路維巴

唔好意思我想問下如果我想玩依堆人可以點整到full chem mane同son或者福仔可以7chem 但係其他位唔知點先可以麻煩曬咁多位巴打

LUIZ連續三年

想問點解成日做唔到camera celebration

成日走走下去cam到就完左，想問大家係咪都係咁

if里山 定 if valverde好d拍住kante

未整過呀

之前聽人講用平均黎踢，無搞過其他野入去就開波

落後兩球就轉完全進攻all in

岩岩d8 比人撚左幾場

係咁比人反cup

編輯陣容>自訂戰術>L2
完全防守 防守 均衡 進攻 完全進攻
可以set 5套戰術
入場用十字制去返你想用果個戰術就得

你注定最少兩隻7chem or below

衝鏡閪人
因為太閪ea決定畀對面skip衝cam囉

一矢中的 thx bro

2隻7chem我冇問題 但係其他嗰啲位想盡量滿

我見宣傳片話加左咩selfie慶祝嘛，但次次都慶唔到

慶都冇慶就完左，唔係講緊replay入球

原來係咁

之前入場之後㩒option搞

成日30秒都未轉曬又開波

你個名
我岩岩先入坑

做咩比人ban

你試下433 3
左下角皇馬鐵三角

衝鏡做乜動作都係閪㗎啦

仲要賣唔到

用雲比沙卡打cb好勁

EA如果出拿卡同美羊連鎖慶祝動作就好
雖然依家兩個好廢

有冇mount食評

點解auba要踢左翼

DR 要幾分先留到gold2, 12000分？

唔係講笑，valverde+llorente用落仲好過狗也不屌+pogba

pack luck路過

我打開d7 d8，直到今日先見到一個真係好勁嘅，啲skill moves熟到仆街，俾佢撚到失6球所以你要上div應該唔難
快啲問吓呢度啲巴打set咩tactics啦，我就覺得防中個area好空，俾人打counter好易失，特別係如果你唔識控人守through pass
你後防唔慢，試吓set到啲人入中間多啲，少啲標波封吓passing lane，應該可以靠前場屈人

馬SIR？

係咪發生左d咩 無追文
點解kante狗也不屌 全game top tier cdm wow

who?

唔知佢點先解ban 我都send左兩封email

兩隻h/h跑到痴線
要打防守 真係可能呢兩隻好 但普巴贏5sm4腳

睇返上一個PO 有花生

合約戰士

EA世界級撚

泰利斯卡同明奴邊隻做st好啲

達寇
美羊唔tap in仲有咩用

Fifa出得1個月，已經係ps store做緊半價優惠

有冇人話我知雙防中里山搭咩好
呢隻野已經顛覆左我既認知
Kante Pogba Paulinho Essien Vieira
唔啱位既Dumfries Cuadrado等等都用過哂
一係就唔拍埋發覺唔夠勁
一係覺得里山7萬買返黎用貴嗰幾隻覺得好哂錢
我就黎試防中試到破產喇

成仔同9UP 班人反左面?

如果佢真係aim UT
佢免費俾你玩有乜所謂

戴頭盔頂波係咪會大力d？

zakaria

似係
但唔知咩事

差唔多啦
hardcore玩家搶住出之前偷跑

9up係咩人黎

防守果陣點痴住對方貼到實一實？
第一次打DR 係咁比人迫到彈走

有冇人可以俾我赢一場FRDLY，我要BOJAN，場場俾MBAPAE射死

可以點升級？

Fdly就係大家鬥包皮，你識用就贏

未試過你講個d里山都未用過
我用過最好用既防中係de jong
如果佢唔出特別卡
應該會用佢張普金用到唔玩為止
加上係巴用落特別有情感

平平地
前場 大細哨油雞告加列查
中場古韋
後 馬隊Rio Carlos Alberto
Keeper vds

比ea做

鬥爆

岩岩做81+UCL硬吹出左walk out阿根廷開心左2秒
係阿古路

fdj防守冇特別 係控傳勁

我有咁大影響力就好了

90古

剩係同Q仔啫
同其他9吹既人冇咩野

邊個係里山lol?

我解rttf去到最後一場先識得岀包皮

Renato Sanchez

咩事

9吹搞比賽，成仔直播人地比賽分析
Q仔話咁樣唔啱數，搶view
大概係咁

之前objective隻rulebreaker 右閘

要棄兒子or文尼

佢哋兩個好fd 嫁wo

都好用掛

Vvd換左隻破格者Laporte 即刻勁左好多

好似有好多其他小事
有次三更半夜開live講

終於肯換啦咩 靈活好好用 呢張野有排用

幾錢入

都話好野黎

真係靈活好多 同埋好多波都「山」到

上次隻rb頭幾場唔醒起俾人屈左幾埸

用緊rb laporte+rio
點知ucl upgrade抽左廿下中返vvd
成40萬又冇理由唔用
但又真係冇咁好用

雲蛇回家未

廿下好多卡

唔怪得唔見佢上去開包

打ut唔抽野玩黎做乜

其實用咩卡咪又係差唔多...
usable加唔慢就得 你上面嗰堆已經夠做

雲蛇來了

因為我咁啱砌到德甲後防三角加西甲八個
玩到尾先醒起我用ramos換走隻cb 包皮入到黎

好波狂比ea做

用5星sm人撚完sm睇番replay點唔知自己點出到

尻chork 果d招真係有今生無來世

好想吹奏狗也不屌kante

又幫我守住成個後場

係仲要timing啱啱好
平時有心想chok個招就吓吓fail

尼馬定係Rttf 福好

龍門8chem 同 閘7chem大唔大影響

有冇巴打可以教我點睇board 淨係識睇walkout

原本想ake升vvd
唔小心升左做rb laporte

仲有黑卡都唔識睇

試過有次禁區內chok錯drag back fake
Fake到前面空撚晒任射

終於2000skill rating

500助攻個pack中if felix賣走隻trade得嘅

點睇ga

Board應該係開門之後兩隻下角會有金色長方體形狀，即係board個底
Totw我淨係知左右兩邊show pattern會係totw卡個pattern，唔識點形容
不過好似有啲人早過我睇到totw，可能有其他睇法

屈機

我都唔識睇 不過唔識睇都有唔識睇既好處 仲刺激啲

買咗baby zola
真係唔錯
9xxk icon 進攻球員超值

我試過唔少次牛尾巴chok 錯做拖舟轉身
次次都好大機會直接入左人地禁區

其實有冇得set 10人係禁區泊大巴

贏緊3 4 粒都好大威脅

baby zola 依個階段好用到暈,
有射有速有icon 神力

見住個龍封晒近柱都可以比人射穿 到底可以點做

If Delaney 真係好勁
今日買左黎玩

3 4 粒大把buffer

控住個波拉下邊放狗 唔做risky pass

無咁易俾人反cup 既

好記得19個時得300幾rating21開game得700分

之後睇左好多教學練基本功同個人唔好心急

暫時去到1200分唔算好高但明顯呢排贏多左波

兩個南美sbc 有冇邊個sbc 抵做？

依家hold 左1.5m 應該買包皮定買住baby kaka 等bf?

想學野 會唔會開台
細佬卡1500分 突破唔到

佢唔開台 無得避佢

有冇巴打ps4連唔到ea server
試過其他game都連到線就係連唔到ea

st 87 kaka 定85 zola

巴打wl 平時幾win

你哋怕唔怕係咁斷線

拉到最底有個唔錯

想問UCL 81+會唔會出RTTF?

有進步係值得開心 加油

22only

仲要係best record

歐霸 rttf 預測
Tg 資訊channel

建唔建議電話佬換rb llorente 當upgrade

其實識唔識睇都差唔多，walkout都可以係伏伏哋，例如阿根廷rw
btw今日milestone 50k pack見到支南韓旗，勁開心，雖然係untrade
反正我都要換lb，格硬拎隻reguilon放埋入隊就ok

我到而家都仲未解到呢兩個objective

求指點

其實有幾多人會買conis

個個都咁講，有啲想試
其實勁喺邊?

想問邊度可以睇番上星期DR 幾分係rank幾
我睇futbin冇

想知咩SETTING 想跟

呢個直頭可以係standard資格賽陣你指守唔掂定攻唔掂？

攻唔掂

唔知係唔係打慣41212 彈彈波

打442 兩翼落到底 好似唔係好知要做d咩好

巴西mega pack我覺得值

同你完全一樣
又係22
又係啱啱上2000skill rating
想進吓步

試吓4222

一個打哂後防

係咪應該 福同包 兩箭
屁lam 文尼ram ?

我最大問題就係右茹轉人守好慢

上：你club search forward,冇記錯應該係cf,rf,lf,st,lw,rw,擺四個就得
下：射波嗰陣L1+R1+圓定係正方

真係好撚勁我係if Delaney 打手

Interception 高
要打dmc

原來啲靚位嘅南美傻鳩賣緊成3千蚊

我用delaney 打防中截哂d波
反而係Zakaria 拍upa 打中堅

勁到

佢打兩個位都掂，睇個人手感但70K真係抵玩德甲嘅手足記得入

我搵佢打cbcarry 我上左d2

Fut web app係咪爆炸左
賣唔到人

Zakaria未試過唔知

無事

我都係 苦練緊右菇
要轉得準同快啲

足球定球員相關

送win係一種美德~~~多謝師兄幫手解任

我覺得今集係特別難轉得準咁

黑卡有人話一開個下上面啲色會唔同
我都淨係識睇兩邊pattern

冇較過 應該係球員相關
巴打有tips?

我今集先試用右菇咋 比較唔到

棄左英超陣 有隻硬吹mendy同rttf kounde諗住轉玩西甲

係咪大致上都係用呢堆人 中堅轉mendy+var gomez+walker

現時得82既rttf kounde其實好唔好用 ? 大約咩級數? 未勞完任

認同 成日想轉防中轉左中堅 長期1980skill rating 差少少先2000

泱巴幾多

upa唔掂 if還可以

我都好少開名屌人 但heorshe181真係唔屌唔得
打dr 輸兩球 我換隻意甲仔入黎自隊兩球做任
佢唔讓 完全冇問題 我一早睇化依樣野
咁未照正常打 我盡力入返球
但條on9仔 一啲尊重都冇就開始玩波
中場9出sm
傳到入禁區就猜返出黎
空門就帶出界
屌你老母 你唔讓想真打 咁未真打囉 原來又唔係真打既
即係單純唔想比人解任啦
正一自私柒頭皮

今集係DR度好多仆街, 友誼賽任就好多好人..感動

呢2個禮拜wl都ok呀
Skill rating好似就21xx

有Delaney
近8場dr不敗

你輸波就要讓你做任
正常都要玩你啦
死乞衣

no

鳩猜冇問題架(好似係)

上面個任我用424 陣解 放哂ST LW RW 入去四箭頭就得

IF Felix 打4231 CAM 真係好撚勁

賣隊玩c朗朋友隊抵唔抵玩

相認

新手足？

咁都認到

有冇人用過 87 drogba 佢定黑福勁啲？

應該upgrade 一兩次先好用

仆街好似會出rttf Lucas
入左好撚多lucas諗住wl 前放

點會揀呢d黎入

抵
C朗好撚勁

奴rttf第一場佢自隊兩球比我刷 我已經完到三個任

正前邊個

高價購入咗哥狗

覺唔覺得Fifa改弱左包皮

想問大家有冇試過coop dr中堅會瘋狂衝前？幾肯定自己同個fd都冇撳L1 call走位 但好多時後防猜多陣就有隻會衝出去 我見對面都係咁成場波好幾次生波攻勢都係2邊中堅相遇

試過有個明明贏我2粒, 之後自隊比我贏...

我今日都係想解意甲入波英超助攻個任，pm 條友想佢幫手，可以讓比佢贏，點知佢話唔要，要正常玩，之後我贏佢兩球仲解埋任

咪撚理佢，佢on9仔嚟，個個佢都答嘴扮到係自己咁，block咗佢就得

R聯卡係咪後日開始out pack ?

因為英超rw位 無乜人揀
啲人多數都用佢

咁咪仲好 rttf實貴 rg out pack會升價(好似係)

幾時有扮過

Auba食artist打RAM位幾勁
Agility升到9X

其實有d人好搶口 都認得岀 上黎係為左串人屌人 不過可能佢地大壓力姐

好似話呢d中價卡 跌係正常 都係聽人講

其實都仲未太明個套concept

臨近bf 跌都唔奇所以戴個頭盔

霸氣杯RTTF！

究竟出POTM未呢

rg供應少 物價上升

真係里山

邊個黎

貴到仆街

Auba

個SBC

41212 cdm值唔值得用400k升de jong去kante？

張ndidi都係一般

RTTF Atal
1格 83+ 1 IF

好難入隊，不過都可以做定先

86 atal

正常玩冇問題呀 我自己都想認真打下機
但條傻閪又唔係㗎啵

有無迪布尼食評?

鈍

Ea on99 出啲on9 sbc
咩光棍日 邊個想要哥啲嘢

升兩三格=baby gullit

其實好多人只想正正常常認真打舖機

RTTF Atal : Nice E家3場3分第3位

開game用過幾好

用佢普金起手到上個禮拜先換
升完好似仲勁過semedo少少

有冇人都係用美國防線

買個機會

買隻cech啦

全部untrade整咗

有冇食評
睇數值拍得上meta防線

有錢都買文尼先
而家入場即刻換入當拿龍馬

試過換龍入黎佢會零反應

Opara: 高 瘦 好靈活
Long: 模組比較大嚿
兩隻暫時用落都唔錯 好多auto block

係咪歷史上最貴既82rate

英超中鋒有咩推介 用緊totw kane太慢
Budget 400k

睇埋星期四果場咩環境先

LF MANE/Rashford

一定overpriced la 有排先會升到2格

狗也不屌

全巴西有咩理由唔换

大陸仔囉

RB Kamara功成身退
Mendy真係另一個level嚟

部ps5都幾大吓

奴任仲辛苦過wl

今年刷任易到
成日俾人送WIN
HEA 住打都上到去
仲要唔分區 認真打都易嬴
唯一唔好就係其中一個任要 15/15

要限成隊77

有冇清用過rulebreaker古惑大盜？睇中佢5星SM，想買黎打翼

UCL 81+
Man City Mendy

掛緊15場助攻
有少少想真打等人走場快啲刷埋

上次mukiele想引人走場
但結果見佢70分鐘都唔放棄
直接移龍俾佢解任算

我打過一場
嬴到6球 仲要整埋d濕鳩skill move
差在無慶祝
佢都係唔走
我都係放棄俾佢解任算
諗返都覺得自己仆街
打個friendly 咁唔尊重人

上次我記得有場我讓win刷其他任，對面放放吓水唔放後面搓波
唔知係咪想我走場，臨尾佢先唔玩放我自己刷埋
係咪你黎

點可以減少panic defend
人地成日揼停我就飛咗去一面
如果唔跟貼啲佢就好容易扭過我

唔係我係放就放唔會玩尻人

點解同一隊人 squad係100 loyalty
放係sbc 係98

Sbc無教練

Ucl 81+
EA想我轉西甲，收到

又員工

Sbc混合聯賽最後嗰關點砌Chemistry都係得99
係咪bug嚟

Gold upgrade中巴塞Dembele

要loyalty
比佢玩死

on9友誼賽

屌而家唔知點

好撚煩個友誼賽又比人屈

琴日對過你俾你追和

早放左里山

Rb Pogba 定 mid Ballack好？

Same...點解仲會有得升

太貴啲人買返之前個隻

而家冇pack 冇貨 睇定d 先

quick jockey+keep distance

打中堅定防中?

有冇ATAL食評

中堅啊，真心勁，
國藉靚既話值廿萬

咁你咪正經踢囉
個人咁撚賤嘅你？全家做狗架？

今個星期冇歐霸同聯賽

唔奴咪唔洗辛苦

唔知點解呢幾日越打越迷失未轉陣前用純西甲隊都輕鬆打到1700幾分，依家upgrade完後防反而係咁輸

隻atal抵玩
Supersub出黎跑又得 其他stat唔差

換佢出黎打3中場 守埋剩抵15-20分鐘又得

唔駛食評啦, 咁平整左先, 唔升都用得, 升左不得了

上年亞特蘭大張gomez 又係出硬局咁無得升, 結果升左幾下勁到顛

真
今集第一隻抵做嘅sbc
平過泰斯 仲可能有得升

26000 算ok

剩係夾denayer都夠做

玩下咁樣先

係，根本有時奴黎都無出場機會

最值得奴係mollet wl打正選又好用

量力而為啦
奴到屌晒老母放負就無謂
打機都係想開心下姐

我今集奴左mukiele炸

放鬆d
打下wl dr算 奴黎晒時間
用得到就奴下

有d人打機輸唔起咁，一場遊戲黎姐

呢隻未有一隻令我覺得值得要奴

呢集*

做下SBC咪算，要奴15場frdly真係太癲

一隻都冇奴過

我都係暫時1張都無奴過 淨係wl+dr
sb都無打好耐了

啱啱先賣左隊法甲

準備賣施美度 vvd 入馬隊整atal

巴打隻lopes用落點 我果隻場場俾人射中就入

呢張好難奴西甲cb好似易d

法甲有咩中堅好用
後悔無做Denayar

西甲cb冇資格打正選
mollet linkability高 又usable 特別佢細粒+高balance轉向好著數 手感好好 傳射都準

牙陶有d難link

法甲又美職

得個垃圾sbc

我一星期只打30場WL, 順便包埋DR

chem7算
好過if florenzi掛

If florenzi好勁勁全能

94 pace 其他平均
4星skills
5星腳
好似好過hakimi

閘嚟講好似慢咗少少
細粒咗d
CM H/H就勁

用過psg兩隻都麻麻 denayer又快又硬勁好多

Peres都好似幾正
巴西冇右閘
極高升值潛力

右閘但係low def work rate

推佢打cm遠射幾勁 有張otw 如果升多次就好

奴任雖然係窮人恩物 ,但搞到好似online game 咁⋯⋯ 日日都要煲
輕輕鬆鬆星期六日打30場咪算

講真六日30都想死

usable先奴啫 好似西甲中堅可以慳返 除非隊波真係好弱 d carlos都應該勁過佢

反而呢我唔會quit,要戰到底

個真
一七幾cm中堅
送俾我都唔想出

啲撚樣 我輸到1-4 佢係咁停30 秒
屌你老味我係唔走 你吹鳩我脹呀
最尾追到3-4 無時間

屌你呢隻閪game
完美tackle都可以吹12m on99

上年dr d人都係咁
一赢到2:0 即刻幫你pause埋

咁又係，咁既stat呢個價錢

佢隊波名又真係police the best
由佢單機啦

巴打用佢打ST定CAM位

超級靈活 不過衰腳短冇身位 唔可以hold波我用佢打前配rashford連輸5場，最後都係賣走左佢

為夾chem用緊佢In game打翼
起碼好過馬屎眼先

rm/ram食hunter

其實閘位7 chem同龍門8chem大唔大影響

閘位覺得唔大
龍門就未試過同埋唔敢用8chem
總覺得8chem會派膠

4231用緊fekir打CAM, 基沙文ST, 咁試下換走fekir先

呢隻野上年都有出sbc 當時好多人後悔無做

2萬幾，無得唔做啦

後備出黎打下翼同中場都得

值得換 勁過fkr一兩皮

心理大於一切
本身chem stat 廢過base stat已經係一大謎思

不過而家嘅影響相對大過之後
因為stat上而家相差10/20點
之後可能得10點左右

今集食anchor shadow防守意識都係加得5點
真係狗也不屌

隻Atal 10 chem到食finisher變成咁
5腳打ST都得

Super sub

驚LLO inform RB會跌價 琴日放左隻RB 是但入番隻 RG 黎打
屌, 一樣既

普金美揚大家用過覺得點，本物用緊黑卡雲拿，轉落去會唔會DOWNGRADE得太明顯?

咁邊個打返閘

唗左佢

唔好意思想問下點解最近啲CB升咗咁多？

咩budget
全英超隊不外乎 fred -> allan -> 老母 -> podga / 黑bruno -> RB Pogba

我覺得ea呢樣做得幾好今年 將奴任同dr分開 唔洗驚刷任隊對人地啲正選隊 最重要唔洗跌分

奴任呢啲明碼實價既啫 冇人攞槍指住要你奴我奴嚟多數刷其他任 同埋五大聯賽硬吹隊

熱個隻換fred

自從冇得掛機 連唯一既動力都冇埋 就冇打sb可能有任要打就打幾場咁

1m內啦，當俾個目標自己儲下錢
我仲想買美半r霸
本身有諗過黑卡Bruno，原來priority咁低

Fred真係用落咁勁？見佢ptat好一般

隻ndidi好吸引

剛夠錢入兒子打LW ,好勁

cm黎講好用 44 hh work rate 係冇身位
同價位無一好過佢
ps 打手

我試過無撳制都吹12碼

手感勁過stat

企定
人地撞埋嚟
12碼

Llorente/ Valverde

唔打sb 我幾日無開嚟玩 星期四打十零場DR
星期五六日打WL 輕鬆到

上年最煩係
人地開到聲
唔讓好似好衰
但我一晚得一個鐘打機
仲要幫人打假波

睇嚟真係要試下，好過黑bruno

問題係好難連

好似太慢

我由平講起
漏左狗也不屌 應該排係 RB Pogba 之後
你有1M budget 其實換埋 Sliva 做黑Bruno 都得啦 不過等聽日先好入手

可能有啲off topic想問下依加fifa 18係咪冇得再玩個world cup mode？

已做

好難答你wo 應該冇人開fifa18

個人分析 肥料價將會大漲

因為嚟馬緊三個potm都應該係好用嘅球員

英超：Kane/ son
法甲：包皮/ Ben爺
德甲：利雲

有機會就入少少肥料啦 應該會升少少

IF Joe Gomez vs RB Laporte

Full chem搭Varane 點揀好

未用過joe Gomez
但rb Laporte好勁 有神力
唯一想佢可以再硬淨啲

上星期都入左30萬英超肥..希望你講中啦

上年futmas已經用嚟後備前鋒

Kane 好用
分析得幾好

Rttf ndidi有冇食評400k入唔入得過

黑卡會有馬體llorente同sif lozano
有人做紅卡upgrade出左

唔該想問下幾時會出50k個個pack?

Ea7到

圖

點解英撚 rw 位好似幾多人用b silva
唔會太慢？

今晚返去做先

用黎轉位打CAM 勁
打RW 食哂塵

好彩放左隻RB

lozano得1A都有得sif咁有趣?

你做就會中Danny ings

RB無呢張咁勁 呢張有埋dribble

呢個未搵到圖 但係好似有人講話中左85

睇YouTube出得最多係84 volland

拎黎做obj

一陣要後衛goal

搵到 仲有施華 roberto
(應該無messi)

上年中過tots Atal
同有做sbc 隻Atal
必做 有愛

大家早！

想問下依家賣coin 是咪好危險？
我有二百萬想放 但又好驚比人ban

有般奴就得 messi 預左佢唔出

入定d高rating人先...到時自己做都好

Rrff zakaria用shadow定anchor好？

放coins 預左比人ban 棄game 好D
冇ban 當執驘咁就得

新個張Ndidi定金簡迪好啲？
差唔多Budget想換防中

唔知做完中到新既會唔會再送多野

第一張值得做嘅sbc

今年啲totw 亂鳩咁出...

英超出son 500k夠唔夠做

comment 仲有SIF Watkins

400k不如kante

800k起碼

其實我半放棄了
不過又想keep 住簡中玩下

都係唔放好d 了

Messi 同 Bruno > 86 應該唔會出到

入多左兩隻son
搏佢要用返自己

咁買福好過啦

用緊華拉尼 +20萬轉rb Laporte算唔算upgrade 定係買60萬左右icon 因為link唔到問題先要換走華拉尼

Son依家得140，除非potm出st，如果唔係應該500-600就有

我諗RTTF NDIDI 下星期一會跌到250K左右
而家冇人開pack 根本冇貨

kante啦 真心好用 纏到人地痴線

其實咁貴係因為啲卡炒起晒？

60萬icon 中堅冇神力

啱啱升到800k了

咁rb Laporte呢？跪求食評換完會唔會廢過華拉尼

有錢就上kante
暫時都唔洗諗其他

簡中玩下ban 左可以轉玩 first owner 所有pack 揀untrade

東張講fifa

好似幾勁

好彩無係ps4開，唔係就比ea撚 以為中福

新手一問 包皮會potm 係咪即係做sbc就有

用PS4開見到單燈英撚st果種落差

有都做唔起啦

未正式出都抽到紅卡

通常個sbc會貴過本身個張好多

呢張新野黎?

呢家d卡咁平
EA要出10關先夠

即係多數本身要放隻包皮入去

對抽卡撚嚟講應該幾好玩
仲可以笑鳩人拎錢

好難遇到踢假波解遠射

試過一場兩球
明明捉晒路cut in，乜掣都無撳個中堅出鐵沙掌，吹漲

英超stay back中場 用allan定老母好

上年隻變型勁到仆街 用左好耐

如果張silva 既pace加咁多 可以賣vvd了
橫掂遲下black Friday 有埋跌

但ban 左market 連chem 卡都買唔到 Shadow hunter 個D都要唸個度過先食 唔知下次幾時抽到

心血來潮想玩下個world cup mode 但開左game先發現冇左個mode

紅卡sbc你地會做83-86定遲下做86+

今集好易中
次次揀untrade應該大把

等86+
3揀1好似冇咁伏

而家做83-86啦 86+到而家冇幾個值錢 又要11張

有無法甲obj mollet 食評

狗也不屌>allan

上集難抽到

451法甲後衛夾馬列斯攪掂

搏佢出新totw，之後補送多包

今朝做atal唔夠錢買卡
賣hunter先知只值1.5k

馬列斯手感點 好似冇乜見過人用

每星期SB派飯mega pack 都有兩三張

想砌除左7chem c朗 全隊full chem
有冇人可以幫下我？thanks
400k budget

英格蘭，st

我覺得好用 唔可以硬爆 現位好好 好少越位 希望有特別卡
硬吹開game用到而家
試過用大隻佬一場後不了

唔係加到60速咋咩, 起碼if多10次先用得

食Hunter打邊唔錯
靈活型

我有隻硬吹係倉,拎來連Atal撚下先

真係好好用
用落佢同gimenez laporte冇分別

Fred性價比之王 再上就狗也不屌

佢打邊好勁

冇狗也不屌

係 而家好做
rash/gomez/val成堆都係83-86
遲下出堆86+龍門比你 喊都無謂

stay back就allan啦
老母打b2b勁啲

都要睇造價 上年張小花potm咪又係吹到乜咁 最後仲貴過張if小花 3關89冇記錯既話

今年ea出個啲sbc都偏貴 真係出包皮我諗都2m有找既應該 不過識投一定係投Bamba

而家d肥已經升左
上星期18000入laporte
琴日22000賣哂
廢時出kane冇人做
Kane評分高過son好多

Potm 係kane /son mbappe
我就話d肥料唔會點炒得起啦

Agger，根本唔同類型

法國放包皮好似機會低d
Son potm 要祭返佢就似

咁快賣，我目標價24000

Kane 應該唔多人做
Son 點升都唔會升得勁過Mane 即係佢唔會出貴過400k cost
包皮就大獲D 應該要2M Cost

一路睇一路笑
都唔明點解自己而家每日開ps都會玩fifa呢隻閪game唔玩吓其他game

其實你地點估邊d肥料卡係佢個abc一定要用

咁如果有隻包皮賣鬼咗佢加錢整有冇着數

高rate一定要

Rg 1.5m
Potm 92 rated cost around 2m-2.2m

untrade都可以嘅
tradable就無謂

想問有無icon box to box 推薦1m左右budget

來來去去都係高rate同if 卡
買就買中堅中場位 因為咩陣都有

冇 potm 包皮唔會勁普金包皮好多

1.3m baby blanc
Game changer
我rb pogba 會換baby blanc

咁之前張sbc otw silva 係唔係都會升rating?

因為包皮本身都好撚勁

用2m 換一張untrade仲要打個零月就fade out
自己諗

其實nerf咗少少

有d人鐘意追卡面

所以升小小你唔會feel 到 又要用咁大舊錢整nontrade

會升

無問題嘅
但個hype 唔好expect 咁大

見佢上年最尾出嗰啲版本嘅包皮勁撚到

你pogba有無覺好慢 有無諗過mid謝拉特好似唔錯

Rb pogba其實幾勁
係rg出哂事
Gerrard唔清楚但唔會考慮

隻包皮如果係咁既requirements, 唔好話整, 見到都唔開胃

唔洗換 華拉尼同佢差唔多 可能仲勁佢少少

我諗佢係講笑

呢個似fifa 19 icon sbc多d

升左都係擺係度睇

腎都要拎埋出嚟做

好多人拎嚟賣coin

本身未升都用緊黎打WL

知佢講笑, 但10關8關走唔甩,bf就到, toty都係兩個月既事, 真心整唔過

potm卡面好柒

兩個月其實好長時間嘅
不過都係唔值

EA出好啲個sbc

出kane就gg

收40萬coins

Pm

要strong link都會需求多啲 唔升咁多姐

姐係要H/H 個d

嘩!! 咁搏入Son!!

寧願入son 好過肥 ，好多肥都升哂 同埋太多貨
一陣出Kane son 咪反彈

不過son都係蝕好少
我都入左兩隻，加一堆拿樸迪

你岩 不過if 成本咁大